頂唔順啲發女寒嘅男仔

識左一個月都冇就話係想同我結婚
出左幾次街 得閒無事又問下我覺得佢點
我話要再相處耐啲再睇下
就一句達落黎話岩感覺就一早一齊左
平時言語上已經當我老婆咁
佢單方面當佢啲貓就係我個仔
又話要養肥我乜乜乜 又叫我寶又叫我大人
自己做過兵就妄想我又收緊佢兵
幾年冇拍拖洗唔洗咁啊
係我有問題定佢有問題

咁你仲同佢傾計出街

老婆B唔好嬲啦

樓主係咪想玩鳩佢

冇再出街啦 但仲有傾計嘅
話左唔想咁chur
但佢講完ok 順其自然 然後又繼續

因為我都想再試下
睇下係咪我有問題

真係冇
我剩係同佢一個有意發展

好mk

俾機會人係好事ge

但你地係已經一齊左定佢追緊你？

應該仲叫係追緊我掛
但追緊已經勁大負擔咁
唔敢想像一齊左會點

咁……你已經有答案啦

一係同佢講

俾張黃牌警告佢先囉
再有咩粗野攔截就直紅

都係
佢應該會好憎我

屌 好似我識既一條仔
係咪姓劉

樓豬覺得同佢有機會？

你問下係咪佢

唔知 問下巴絲意見

嘩屌咁都有得相認
操開籃球既

其實呢種人幾普遍，未必都係同一個人黎ge

你個朋友又係咁？

乜好多呢種人嫁咩

佢諗住約我去睇la la land
仲去唔去好

唔啱就唔好嘥人時間嘥自己時間

其實人地只係熱情主動姐 好積極咁表達自己對妳嘅愛慕

見幾個唔同圈子都總有個呢種人

上面d 巴打又猛咁問係咪呢個呀、果個呀來相認

我仲想試下 如果唔係 就唔會仲傾下計

我都覺
好過啲狗公四圍flirt女
樓豬可以再相處下，或者先叫佢收歛啲先

我明 所以大家唔同啫

講到頂唔順 但又想試下

想知佢地咩諗法 唔怕嚇鳩倒人嫁咩

已經掩埋良心 成日和應
好似唔係做緊自己咁

行為好似厹

你係咪言語之間比左啲希望或者暗示佢呀男人諗野同女人唔同，其實佢願意同你講將來我覺得個男仔都幾好嘅熱情都好過冷淡啊

可能都有對其他女咁
我唔係唯一

有時flirt咁囉
禮尚往來

一定唔會係唯一

呢D 機會主義者黎

有空位佢一定入

睇下邊個上釣

佢覺得自己幾靚仔

入世未深 原來我先係比人玩

當然唔好理佢la
佢呢d厹, 呃妹仔仲得

自信撚黎 但我都已經唔係妹喇

你都發女寒

問多你一樣野
佢係咪做到出來個樣係好識照顧人
好無微不致
又好似自己識好多朋友、交遊廣闊咁？

上面唔識介定
但好肯定係好多朋友

where are you

壓力超大好快收皮

番工又有壓力 屋企又有壓力
追我仲要送多啲壓力比我

受我溝好過啦

我識果件狗公賤男係咁

佢有個一齊左好耐的女朋友
而佢表面都做到自己好似好好咁
之後佢搭上左個有夫之婦

到東窗事發，就梗係分手啦
但佢就係佢d 朋友面前講到係因為個女仔對佢唔好所以先分手
咁無架，佢d 朋友信晒佢

個女仔就同我好frd，我都早覺得呢件賤男有問題
所以出事之後差唔多得我同幾個本身同個女仔frd 開的人係佢身邊支持佢

咁我唔知你果位朋友係咪都係咁仆街啦
但聽你講咁多，我諗起呢個人姐

港女真係着緊又唔得 唔着緊又唔得

但真係要用多d時間觀察

你邊位

適可而止嘛
雖然好難領略

呢d多數狗公 樓豬好自為之

著緊唔係咁著緊法

好仆街喎佢
你朋友依家點啊

幾驚你想diu我

搵過個，結埋婚了

果陣佢地仲諗緊想結婚，佢話好彩果陣無嫁俾呢種人
離開左佢之後先睇清呢個人

可能都係女會明白啲

都叫有段時間冇拍拖
繼續等下

咁就好 祝佢幸福
個仆街應該係時辰未到

我地係咪識同一個男仔

痴線 你形容下

餓咗太耐嘅人真係好恐怖

樓豬小心

關餓得耐咩事丫
呢種人根本佔有慾好強

我都未知原來佢係追緊我嘅時候話
你同我一齊嘅話過多排帶你翻去見屋企人
我好耐之前就買定情侶戒指比未來女朋友，遲d拎比你

好彩冇蝕底
完全冇身體接觸
一隻手指都未掂過

寶大人 錫返唔好嬲

好驚
然後你點

呢d人好自以為是
下下都覺得自己已經做岩咁

咁似我識嘅某個人
自認靚仔又會幾年無拖拍
叫佢收皮啦

佢叫我寶寶大人 係咪好想嘔

自信撚係咁

難得樓豬竟然無厭佢煩

可能係你朋友呢

頂 我都遇到個 識左一個月
講到第二次見已經好撚鍾意我
言行間又係當哂我係老婆咁 話咩第時唔係一齊住咩
咁佢每次講到咁既野 我就梗係縮啦
好客氣講埋d朋友之類既客套野

跟住有次縮到佢攤牌 話佢已經當左同我一齊 開始左
又話一年後就結婚
我本來有d好感 比佢嚇到乜咁
最頂唔順既係佢屌鳩我
話我唔係想一齊 做咩要同佢講話想結婚 屌我玩鳩佢
我心諗 嗰陣傾開計 我講我第日理想家庭係點姐
肯撚定無暗示明示想同你結婚囉

仲好好禮貌對佢
心入面扯咗十次火

係咪有妄想症

咁又何苦呢

留名待笑

diu....真係好撚驚.....

唔知 太好禮貌

正面諗呢，佢就係專一毒撚
佢唔會對其他人有興趣
一認定左你係目標後，就只會對你一個係咁
我以前都係咁追女 然後發現根本唔撚追到女，因為只會俾人嫌你悶同煩
即使有好感都嚇到縮

睇人分享仲好笑

咁樣你都仲有意
佩服佩服

樓主回頭是岸呀

但你而家明顯係表裡不一喎
你屌下條仔囉，等佢清醒下

你明就好啦 唔好再嚇親女女
你有咁嘅諗法就收埋 唔好擺出黎

冇女一身輕

你望下自己開咗咩topic

咁都係一開頭有好感先
咪比機會大家相處下

我諗都要嫁喇

寶寶大人 估唔到你日開post上黎唱我
我考慮緊貼你張相出黎

樓主試下同佢講你同佢係一齊先，通常你地confirm左個關係
佢就唔會chur得咁勁

如果唔係就要及斬纜

唔知佢個心脆唔脆

同意

其實無仔都一身輕

係 係有少少矛盾嘅

所以先會不斷chur住想樓主肯定d個關係

講到人咁垃圾
但又俾機會人
屌你老母係咪精神分裂架？

玻璃心，一野轟呀！碎了

好啊 相都冇影過張 睇下你貼咩

ho ball

貼d唔貼d

唔想亂嚟喎

笑死

即係責任唔係全部都喺我身上啦
好驚比人diu臭雞港女

咁佢有咁吸引到你

一定係 見到我ex keep住text我 佢發哂癲
又屌我玩鳩佢 但同佢明明無關係

因為先有好感 再比機會
然後 應該唔會有然後架喇
分享下啫

唁係都會俾佢誤會係

叫佢其他魚幫佢執

屌我之前都遇過一個
行為好撚厹
識左一日就好好鍾意我
講埋啲咩覺得我好特別果啲野
佢ig又要專登整到淨係follow我一個咁
同佢wtsapp句句都係：好掛住你 你愛唔愛我 你覺得我點 唔好唔要我
其實我都係冇咩feel ,所以成日都hea回
佢問我果愛唔愛佢掛唔掛住佢嗰啲 我都扮晒野扯開話題
最後我頂唔順同佢講清楚 唔鍾意佢 叫佢唔好煩我

好想睇分享

有fd 個ex係咁
分手時要生要死 成日扮自殺
又去個女仔樓下捕佢搞到要報警處理

朋友同事黎 正人君子咪試下

佢當你老婆嘛
好好笑

吸引地方呢

算啦 問心無愧

你好趕住嫁咩

一齊左仲大壓力
你唔想佢都要chur住 一定要得到想要既野
唔啱就快啲斷算啦

以為自己佔有慾已經好強
原來我錯了

影個柒樣等大家幫你恥笑

一巴巴車醒佢

得手後就會收手架啦 信我

笑死
個個都妄想症發作

厹無誤，tinder 常用氹女招數

最憎呢種識冇耐就亂ff ，根本冇認真諗就比promise 人
呢啲招數呃中學妹妹就得
你試下同佢認真plan detail，睇佢點比反應你

根本冇諗住咁快要結婚

莫非你試過

你做左咩

條厹有問題，有得揀，最好唔好揀佢。而且早走早著，遲左又話你收佢做兵，玩佢架啦。

咁又唔好

true
釣到手仲使落餌

樓主唔使擔心一齊後既壓力，反而擔心下自己係咪對方唯一flirt 緊既人仲好

呢d人(即係我)以結婚為前題拍拖架

佢個心又會碎到一地都係

根本無野吸引
咪理佢啦

女仔真係唔受 信我

教佢點媾女

你係用果個

舒服無壓力就得架啦
個人有返d吸引力
適當flirt下

自信毒撚冇用

冇得揀都唔會揀
之前都想問
係咪比人追緊就自動收左人兵先

如果有咁多女比佢釣緊 佢地都好慘

唔好咁大得失心
人地未同你一齊

正常 但起碼一齊左以月數黎計
先真係會諗
唔係同mk有咩分別

要我教佢 不了

又係你係話有d好感既

正確 相處得舒服就好
見好就收

改變心態先

要認真講，呢d 自信撚唔會聽人講架

由朋友開始慢慢咁

己所不欲又點會用
女仔frd share 既
佢好想結婚，所以差啲瀨左野
之後發現唔少frd 係tinder 外都遇過啲咁既人

江山易改 本性

佢有佢自己果套

sorry 誤會你
明知大家都係有企圖
點解仲要用交友app

認真講

咁你會唔會聽

我咪就係聽完所以冇再咁媾女

交友app都有真愛架！
利申：唔信

btw 時刁拔巴打
毒撚最忌趕拍拖，同埋一見鍾情係大忌
利申：過來人

毒撚最易動情

其它方式未必一定媾倒女
但用你原本果個方式 一定媾唔倒

唔鐘意人就咪撚害人啦

究竟有冇人用交友app結倒婚

樣毒定內心毒先

我知錯了

我身邊有個朋友俾呢類型既男仔追
個男仔係一個會計劃將來既人黎
事業啊投資儲首期儲錢全部都plan曬
相信有計劃既男仔唔少女仔都想要 但係一講到愛情就炒曬車

呢個男仔追我朋友果時就已經講曬自己未來大計幾歲幾結婚等等
驚嚇到話買到層樓要落我朋友名

舉多個例 我朋友住公屋
佢同我朋友講類似係呢啲地方點住得人

終於我朋友應承一齊
一齊果陣成日話要訂酒店叫我朋友同佢一齊訓 講到一齊冇耐就要同居咁
冇耐我朋友頂唔順就飛左佢

散左咁耐條仔仲係窮追不捨..可能係因為覺得自己咁好條件點解會追唔到你既心態掛

樓主正仆街

我愛你😘💓💕❤️

長知識了
原來有咁嘅心態

大把呢d人 香港個社會整成

識有一對舊年年尾結左
男女雙方都係中產，但條女屋企有錢過男
而兩個都係外表唔ok

香港地講愛情真係得啖笑

我唔愛你

紅字重點

生命滿希望

頂唔順就放過人啦

好多人觀念好錯
順便講講咋
我都希望遇到（其實已經遇到）個好女仔
平時對好多人都係無視居多

好

有冇詳情

真心錯付

同埋 你個名好熟口面

我有個同事日日叫春，話自己無女，見到靚女就發哂癲同全部人講，講多兩句又問你有無女介紹

初戀都係啲咁嘅男仔
大家都知係互相鐘意之後
就話要見埋我家長
嚇到我無鳩都縮一縮
之後過咗大概一個月倒
就話我收佢兵無咗下文

其實到依加都仲好鐘意佢
但係畀佢咁chur堅係驚

真係發女寒喎

有冇同佢傾過啊
如果互相鍾意就可以再溝通下先

屌 拖得耐又話無左以前個feel 你地講曬啦

好多依d 自大撚
溝唔到女唔係無原因

身邊有個見女就追嘅人
仲要自作多情
人地明明對佢冇意思
佢就隔硬話大家好多共同嘗好
倒如 鐘意同一個顏色 無限ff
仲要死纏爛打
追左三個 三個都灰tick 佢
佢仲要話唔知點解人地要咁對佢 覺得係人地唔啱

好撚難頂

睇人啦 唔係個個都係咁

最憎自大撚
當自己邊個

同埋依d 人好易FF
你問多佢兩句私人嘢都覺得你有意思
對佢好d 又FF
拒絕佢就覺得自己咁好條件
我睇中你仲多多要求
係你條八婆唔識欣賞佢
然後就上黎屌女人係雞
痴撚線

有冇自己檢討下

可惜太遲
件事已經年半前
佢有女朋友喇

絲打或者仲可以同你嗰個傾傾嘅

唔好意思我會留意一下

FF撚自己自作多情
仲要怪鳩人

睇埋la la land先

留意完希望你媾倒

佢覺得人地冇禮貌
其實睇whatsapp 人地已經好明顯
佢約人 人地已經話唔得閒
約幾個星期後 人地都話唔得
就已經知咩事啦
比人灰tick
就搵個女仔身邊嘅朋友 係咁講佢
我諗佢要聽到「我唔撚鐘意你呀狗公」先肯死心

好似我個fd

男嘅唱人好冇風度
仲要唔係條女錯

有冇咁多
分享下

其實熱情啲表達自己有咩問題
反而見到你呢啲女有好感但又keep住被動以為所有嘢理所當然
個男仔會好易心淡
如果你係有意, 因住蘇州過後無艇搭
如果唔係有意, 當我無講過

樓主賓妹 ?

佢仲要批評我朋友太肥要減減佢
著hoodie係小朋友
探阿婆都唔揾佢係有問題
其實個男仔都唔太識理人感受

依家係熱情得滯呀，過晒火人地有好感都變反感啦哥哥

本身驚冇艇搭
所以咪努力試下
試左半年
都係唔得

何以見得

關佢咩事

有人明就好

樓主呢D其實咪又係當自己好撚威咁，呢個頂唔順哥個頂唔順，你又當自己乜野冬瓜豆腐呀？

我好出名

冇 我自己都有段時間冇拍拖
點會嫌三嫌四

佢係ge就唔會俾咁多次機會個男仔啦

點解唔講清楚

絲打

因為有set時間比自己
半年喇 就夠鐘
開po問下 就快講

識個樣衰食屎狗又係好自大
成日以為自己有錢乜乜（佢係ok既）
狗公到仆街成日溝女
溝到又成日叫人上床

有錢大曬咩
遺害人間 二世祖

本身有錢，1st hon做ibank it
不過有女受

好驚
然後你點[/quote]

本身拒絕過一次，不過覺得佢講到好慘咁，追嘅機會都冇比過佢，就好似你咁想試下，太大壓力太恐怖就狠狠地拒絕了，block埋

係講就快 唔係會傷到佢
你知啦 當一個人依賴一個人耐左
就會 唔好比佢覺得有機會

言語上既野，咁佢追緊你，曖昧下都唔出奇姐
係結婚見家長哥D又係誇張左少少

各取所需

係佢太癲

Eh……唔好意思，巴打黎

sorry

我孤陋寡聞

冬瓜豆腐咁用嘅咩？

難得有巴咁明白

係咪咩新鮮蘿蔔皮

樓主你收個厹皮之時，一定要夠狠，唔好懶好人，reject左佢就要block晒佢所有野，等佢接觸唔到你，做衰人就要衰到底，死佢條厹心。
如果唔係，我敢保證佢一定會繼續煩住你，係到懶可憐博你理佢，到時唔生唔死好煩架。

性格不合。 分手啦。

頂唔順就咪傾落去
當自己娘娘呀

應該會好憎我 然後唱衰我

未拍拖先分手

半年啦，追唔追到都有感情嫁

係Tinder識到一個男仔又係好兵格
講咩佢都捧咗你先
你講乜佢都話好話正
又懶噓寒問暖咁講呢排凍呀記住著多件衫
傾咗一個月頂唔撚順block咗佢
終於見識到咩叫厹

好似你個名咁

男仔不嬲都係性方面衝動，你如果想佢唔好咁chur, 好簡單。

佢屌厭左就唔會 chur

Tinder呢D約炮app，你期待會係D咩仔？

lm

好奇問下樓主，如果條仔係邊D位改過，你覺得自己會受溝

毒撚得罪你？

交友app冇真愛啊

要屌過先唔chur
不如block鳩佢

佢都唔係毒撚

成熟
明明大過我

我咁答係咪會比所有巴打diu

睇撚住愛你愛到殺死你

成熟姐係點，學下野

對唔住呀老婆豬

成熟撚
不過無錢

新年流流

冇鏄拋

滾開

你答下也許只能如此巴打咩係成熟

我自己有左病好幾年
走左d冤枉路
見識多左野
比一般同齡人成熟
不過比佢地窮

咁既post 都有笑位

成熟撚唔會話自己成熟撚
不過agger 柒頭巴打講既野

女仔睇既成熟都不外乎
有自信、carry到佢、對未來（最好對所有野）有自己諗法、唔會太痴身、有自己興趣咁啦

病好未啊
有番工就得啦

我都笑左

exact7ly

幾具體 唔錯

啱呀 唱衰咗
不過理撚得佢

我都比女話過痴身 想表達下自己D愛意姐

不過總係覺得呢d好恐怖
你可憐佢同佢一齊好似害咗佢
拒絕佢或者之後頂唔順要同分手
佢好似會係自殺或者殺咗你咁
我好似想太多

係同一個朋友圈會慘啲

我覺得樓上巴打講得有道理既，係追哥陣比較chur姐
追到就會平靜翻
利申：我自己都係追女好進取哥D黎，不過肯定冇例子咁誇張又家長又勝

有自己工作同興趣
應該冇咁痴

唱應該唔會既，始終溝唔到女唔係光鮮事

我朋友以前個男朋友
我成日都覺得佢變態殺人犯

女仔真係好唔鍾意

我有工作同興趣，但諗到佢就自然想搵佢
我既諗法係溝個自己唔太鍾意咪唔痴囉，想我痴？不了

首先追果時唔可以嚇走人先

[/quote]我覺得樓上巴打講得有道理既，係追哥陣比較chur姐
追到就會平靜翻
利申：我自己都係追女好進取哥D黎，不過肯定冇例子咁誇張又家長又勝[/quote]

有時適當進取是ok的，但有d真係又太進取又太chur
我遇到嘅就係啱啱比機會追就又家長又情侶戒指

自信撚係唔會覺得自己有問題

即係要俾你追到手就搏你之後唔會咁chur?!

點解我quote親都咁
都係乖乖地做cd rom

[quote ]要跟[/quote]
你前後兩個都係[/quote]咁緊係唔得

細個實想24小時痴住
算啦 曬鳩氣
如果好鍾意條仔 依家都一定想佢24小時痴住 （但點都要空間）
sorry 我又矛盾左

所以好難明呀

一般自信撚可能會吹自己溝好多女姐
溝唔到女呢D黑歷史博比人笑咩

啱呀 佢就係覺得你係收兵做娘娘
即使你咩都冇做過 已經唔理佢

咁都係辛苦自己
或者有個好鍾意又好鍾意痴
完美
仲追緊

你前後兩個都係[/quote]咁緊係唔得[/quote]

你果個真係好恐怖
已經超越曖昧
直接結婚

咁都係一種方法嚟

幫你quote番岩

咁好似唔係好岩
搏唔倒無啦啦就拍拖次拖
又辛苦自己

咪係囉
有時掉返轉係女仔角度諗
好多野就好易明

可能女都係犯賤掛

唔追啦，好攰
我知佢都鍾意我既，但佢D態度我唔鍾意，約佢唔準時，唔覆人信息
仲要我9等，搵極都唔覆
之後自己嬲到走左，佢就話你走左啊？咁我翻屋企算
因為自己就好鍾意佢既，佢都知我係好鍾意佢。佢嫌我痴同chur
所以睇到你呢個post,都多少身同感受留多左言 唔要笑我唔識追女

好撚簡單啫
你唔好痴身過條女咪得

唔知佢地喇咁
女可能會在意歷史
仔就少啲囉

好想屌打佢地 自己追人然後自己就自動變兵 唔好追女仔囉

咁緊係唔得[/quote]
[/quote]
繼續quote錯好搞笑

好啦 睇完la la land 一於
同佢講清楚

跟住留低tg俾我溝

己所不欲 勿施於人啦總之就
除非係仆街呃蝦條

唔會 但條女唔多好喎
基本尊重禮貌都冇
唔好怪我話佢

你好有道理啊

冇tg

咩呀

你想直接留wtsapp

真係認同
咁痴身 食唔住女

係幾個仆街ex身上都學唔少野

會自爆 不了

即係你都痴身過

估唔到都呃倒正皮
幫你轉下話題

其實唔多唔少痴身都係從愛出發，你越愛哥個人越想佢多D attention
但往往得不償失，佢唔鍾意痴身，之後你就覺得佢唔愛你，就冇安全感，咁不如分手／唔好追。 我自己成日咁諗，係幼稚嫁啦

邊個無on9 過

無辦法
好多野唔係咁簡單

好似一般女嘅想法

我都鳩過

痴身都係留返比女仔啦

唔好變sad post啊

教精d毒撚啊

樓主幾歲

[/quote]
繼續quote錯好搞笑[/quote]

知道幾歲會點

直覺覺得你25-30

焦慮型依戀者

一愛上人我就變成咁，講緊真心鍾意
其實好多女話我大男人。但又十分感性，好多情緒，所以自己玩開音樂

繼續quote錯好搞笑[/quote]

[/quote]
真係好好笑
仲係錯
拿
如果有兩個人講過野就

我有冇錯

[/quote]
真係好好笑
仲係錯
拿
如果有兩個人講過野就

我有冇錯[/quote]
點解出黎個樣變左咁

真係有咁嘅學名

請以結婚為前提和我交往

放心 你冇錯 人夾人緣啦
有冇歌介紹下

真係有喎

日本好似好興

我以前大學好多毒撚同學
咩溝女招式都見過

有冇招數分享下

佢係女黎比個男仔追
但係未追到人地就不停ff佢地兩個日後結婚的生活 點點點
仲要見到我個fd 同其他男仔 或女仔好傾少少都發脾氣
話我個fd 係佢女人 你地同佢咁好傾咩居心
真心痴線

個男仔睇落正常

其實呢D野，如果你冧佢既話，好撚sweet 有計劃我地既將來

最柒個單都係係男朋友面前問攞電話
有個溝女好撚chur勁獻殷勤
但會漁翁撒網
有時都會溝到但次次戴帽收場

其他諗到先再講

又諗起我個朋友真係以為係傅家俊（桌球果個唱）
仲話好犀利 桌球又叻唱歌又好聽
我又鳩下鳩下信左

如果冧咪係

個樣好撚斯文 好撚正常

引晒d女入黎呻

唔係ga 話真係分分鐘報驚都似

你個毒撚肯醒未

咁可能佢都識督波呢

咁有自信

唔好咁快打沉小毒撚對愛情既憧憬啦

我果個都係 人不可以貌相

我以為好少痴線佬
原來有好多

屌 佢唔係男人

當然係拍緊拖果時計劃
唔係拍拖之前 痴線

有冇其它
係唱定玩樂器定剩係聽

中學牛就話
大個仔喇

好似啲mk咁

內在真係痴線

男人要型
咁就柒左

面就人俾 架就自己丟

係囉 麻甩佬搞到咁好唔型

啲男人係咪好有壓力
點解要咁痴線

我自己三樣都有啦，係連登唔敢認叻 毒撚唔出名的

埋開毒撚堆
自己又無女食又俾人睇唔起
連登又成日話女人係雞
終於部分毒撚傻撚左

學咩 成日都想學

個男仔之前講過話自己唔識溝女
一直失敗 又比自己中意ga 女仔唱佢
笑佢 搞到佢先性格怪怪地
但係佢好肯定咁同我朋友講佢係認真想追佢
同佢一齊會好幸福lor
屌 真心痴線嫁

之前有玩結他，出左黎做野少左
都有keep住聽d rock/metal

社會既錯

啲男人成日話女人雞
女人可以鬧佢地咩反擊

諗下自己點解無女中意先啦
自己性格有問題好大程度上係自己個人問題
社會呢種外在因素佔分好少lor
我覺得唔係話眼角高
姐係正正常常的女仔都想有個正常人做男朋友lor

遠離痴線佬為妙

我上網自學咋，鋼琴結他都識識地啦

我幾時無女鍾意

咁我結他勁過你了

條女唱佢咁衰既 感情事周圍講，八婆

試過彈 手指好痛
好想學
但都係得個想字

Agger 傷透毒撚心

鋼琴都想 都係想

依個樣好衰 好想成日用

手上都幾個

你都識

咁我係咪都唱衰緊條仔 好似係

我跟老師學架
都有兩三年
同人夾過下band
之後大家出黎做野無玩

依個都係

多多指教，玩開fingerstyle彈riff嗎？

樓主覆人唔睇username

Fingerstyle少
Band野多

我覆錯咩

雞蟲呀

偽毒

佢話係條條女都唱佢

hi 你又番黎喇

不過ptgf個風氣真係愈黎愈倡狂

佢真係要大大力檢討下

佢地好對唔住未來老公
出賣自己

幾個月前ig #ptgf有大概50k個post 正話serach到88k....

發女寒同狗公有無分別

岩岩search左
愛惜自己啦

好似
冇

樓豬手頭上仲有無其他仔

你暗示樓豬收兵

冇

真係冇

又難頂又想比機會人
你咁樣同比假希望人有咩分別

不嬲女仔話哂事

對唔住
係半年後得出嘅結論

對唔住囉

廿幾年冇拍點睇？

所以咁著緊佢

瀟灑的柒頭A幾

但你同朋友鍚左

1 on 1 尊重嚟嘅

我fd借ac

唔好成日跟住我啦
4啊

又唔係咁講
咁係咪呢半年其他仔approach 你落晒閘先
係你就on9

係咪嫁？ 1 on 1？ 唔洗扮野wo

其實呢d 人可能係有d 問題
佢咁樣chur 對你
自然會好容易chur 其他人
我有朋友就係咁
魚翁撒網式chur 幾個
差左中邊個姐

而聽你case, 你都已經對佢反感
咁咪慢慢fade out 佢
但如果你覺得自己冇乜人追
難得有咪可以試試
真係唔掂
兩個星期飛左佢

原來你就係佢朋友
你有冇比意見佢

你地講緊乜

咁岩入呢個post見到你而已
屌 你邊忽有病

1on1應該好快知佢係咁架啦
點解可以維持咁耐
斬纜啦

你A幾

斬纜
就係我嘅立場

係我on9

有乜出奇

你朋友係真狗公
一齊再飛佢就不了
慣左冇拖拍 冇就由得佢

好好笑

一齊左未?

不過唔好成日覺得怕hurt 佢啦
其實佢咁樣追人係有問題架wo
你講到出口都係咁
佢受過傷先會成長

0呀! 0呀屌你!!! 讀男校讀左9年
我係垃圾! 上到u完全唔識同女仔溝通 宜家grad左先慢慢開始識

幾個月就判人死罪又好似太快

哈哈

你唔鍾意拍拖咩？

你唔好笑咩
玩1 on 1 點知人地傻鳩黎

鍾意 都要合適嘛
寧缺勿濫

你有咩意見

得啦
咁呢個肥仔唔洗諗啦

哦
明你地講咩

一句講完，咁辛苦就咪再拖拖拉拉，直接say goodbye 咪算。你又唔特別想拍拖，唔好浪費對方時間同精力

愛一個 上一課

唔緊要啦 而家識咪得
實有機會既
咁你身子如何呀

女仔單身好既，可以扮下女神
男仔單身就比人恥笑姐

邊到有肥仔

我自己代入我個fd
佢就係肥仔狗公

老老實實啊，都半年啦，真係冇感情？
1 on 1咁耐，唔多唔少都有D情愫掛

然後單單下 單到入棺材

肥仔都狗公

你岩岩仲好型架wo
寧缺勿濫

我自己都on9

完全談不上

樓主由我接手

有衝突咩
冇咪單身到入棺材

平時多唔多仔追 多仔追都 1 on 1 就真係

梗係唔多啦 扮晒玩1 on 1其實無得揀

你有女鍾意 不了

無呀 講你就信

係唔多
有幾個whatsapp下 唔會出街

好多男仔就係咁單身單到老

A4

咁我個fd 慘d 同左條仔講大家係朋友都可以比條痴線佬煩 依家明刀明槍講無feel 仲比人block

不要再說了

咁所有男女朋友都係由朋友演化既

惡人先告撞代表

寶寶大人 點解要咁對我 我知錯啦 你罰我啦大人

狀*

咩身子 樣子?

跪低

大膽奴才 咁快忘記我係天子

咁你同佢仲有無傾計

hea覆

估唔到叫唔熟既女仔做老婆係work, 連樓豬都中埋招
怪唔得咁多人中騙案

身體呀健康呀

啲中女空虛寂寞凍

有個女仔同我都好好傾，好想叫佢老婆豬

唔通你係痴線佬

身體 少少肥 d藥開胃藥黎
有做gem

人地呃西屌姐

唔夠膽

最後都係無同佢講？

正常生活到？會唔會仲好大影響？
其實我都麻麻地

少少肥仲要開胃

賤格

幸好你冇膽

未講

祝大家身體健康

佢有冇同你講i love you

搵到個好傾既人好難
好多都係傾幾日就收皮，網友既友情好短暫

I like u

唔好嚇跑人

香港地真係非常盛產依種自大兼發女寒嘅毒撚

對住你好聲好氣 分分鐘轉個頭就同朋友講啅硬你

仲要覺得自己樣唔差 唔好中伏啊！

其實當初我都差唔多係咁對我女朋友 後尾我女朋友的fd子話佢拖咁耐 之類之類嘅
當晚就應承我 我依家都對佢非常好

中伏果個就傻

你又拖住人

恭喜

比啲時間我諗下點講好

巴打 我都喺咁 好彩遇到依家嘅女朋友

你地夾倒係好事

你同佢講不如比啲空間我唔好咁chur 講結婚點點點個啲會令我好有壓力咁
唉屌 諗番起自己之前好心急想追佢搞到佢好大壓力好後悔啊

毒撚係咁嘅啦
依家有靚女同我講野都覺得佢鍾意我

過去就由得佢過去喇
你有女未 佢又有仔未

唔好妄想症發作

諗返起以前中學同個女仔曖昧
突然有一晚佢同我講話唔好咁親密

之後佢又搵返我，隔左陣又曖昧返
但最後可能Timing問題又可能只係想zip下時間，冇一齊到

之後聽返佢D朋友講話係等緊我進一步表白....

咁多不滿仲理佢做咩

Sorry 迫得你咁緊

想屌個閪姐

你唔明確拒絕又洗人唔洗本咪係囉

至撚憎呢啲
冇拖拍有幾咁閒呀

心水清都知咁先係對佢最好

未了解好一個人講呢句根本係不負責任

太多頁，唔追喇

好遺憾

唔想做衰人

唔好唔開心

最多冇明確拒絕

五行欠女

長痛不如短痛
唱我會過得舒服啲就唱

其實冇咩問題，因為你再了解一個人佢/你都係會變
反而夠鍾意就咩都搞得掂

係 如果交往左先發現唔夾
點解唔相處下先
對大家都好
好似黃子華話齋
「喺依個階段大家唔需要承諾太多野丫」

早晨呀樓主

我都估唔到可以咁多頁

早啊

世上無完人
如果以結婚為前提交往
代表兩者願意為對方改變
有咩咁不負責任?

可能大家都有依個心
但又可能改變唔倒
咁依句咁大嘅承諾就

樓主幾時同人講

講完不如搵我頂上

d 女人心情變化真係快
唔通要好似樓豬條仔咁，叫佢老婆BB先掂

講真佢要嬲你 你嗌佢乜都一樣
而且叫BB，寶貝，寶寶etc.
唔係條條女都受
畀著我係會眼火爆

你岩 let it go
我未啊 佢應該未有瓜但佢身邊好多仔 當初佢仲話剩係得我一個想同我一個發展我先咁上心
樓主咁關心我似乎對我有興趣喎

不了

叫全名

你都妄想症

呢d 一齊左就會淡，越黎越差，小心中伏

我試下
條女成日叫我名

屌厭左咪唔chur 你囉

個對比一定大
chur慣然後唔chur
就一定覺得條仔唔冧自己
然後成日

女人總是口不對心

視呢斯那賤

跟手chur第個

唔係膠名

D仔追到手就會覺得安全，未追到手時成日覺得條女會被人追走

呢種以為安全嘅諗法等於自殺
樓上正解 可以慢慢唔chur
但反差唔好太明顯

有咩意思

只要有少少唔同
啲女就
你以前都唔係咁

男人係咁諗
追到就結束

是d仔太on9定樓主太索呢

樓主早晨

少女臉大叔心

咁依到有好多索絲

太陽就落山

今日已經早左

btw如果對佢冇乜意思就唔好同佢單獨外出鳥 好多人會諗多左

其實
啲人打住做個朋友去認識
平時剩係whatsapp
有話約食飯
第六感知道佢唔係單純想做朋友
咁應該食定唔食

咩事

都好明白女仔有男仔date下是少少高興既
是自我肯定既一種
我個人覺得如果自己available可以試下食一兩次飯
如果都是唔想發展既都是下次唔好了

btw 有其他各取所需既關係不在此列喇

我成日約完囡出街，之後都會覺得唔岩唔再約

如果自己對佢完全無呢個意思
我會直接拉閘
無謂浪費大家時間啦係咪先

會唔會做唔番得閒吹兩句嘅朋友

你唔係有女咩

Dam true

怕做唔番朋友

最好就是咁啦 大家冇拖冇欠

你係加害定受害果個

得罪講句唔受溝想做朋友呢句說話真是太虛偽 （好似係）

冇，毒撚

唔想溝唔會主動揾人啦，揾得唔多唔少想溝，諗話題唔洗精力咩

對唔住
即係唔受都要斬
咁對方唔開口表明
唔通就咁
請指教

一定偽

識左幾耐？

咁我又奶野鳥

約半年

講句「得閒飲茶」會好啲(好似係)
如果佢真係約你飲茶，就唔死都無用。

可能呢件ok 呢

咁對方冇講明又另一個故仔黎既
咁又冇咩問題

每個男人都做過呢啲柒事
而家老左諗番，叫雞破處好過

一定正常過我講果件

得閒飲茶已經明推喎

好在

你係過來人

好少男仔喺感情上未柒過，
我試過同個女仔出第二次街就話鍾意人，
結果就被疏遠了

個個十零歲既男仔都有天真過天真嬌既成長期既

男人性急過女人好多，男女構造唔同
但係太慢又會比其他人溝左

諗起以前就想嘔

樓豬依家都比人咁追啦，有咩咁嘔心

我覺得痴係正常，都係一種愛既表達。但樓主講個d就犀利左，我係巴都覺得怕

係諗起以前比人飛
然後

你睇埋其它絲打分享
你會更怕

係呀
見過呢種人, 你會分到邊d 真係無經驗唔知點做好。呢d 可以教到ge
有d 真係個人狗公, 有機心的。呢d 真係死撚開

其實狗公定係真誠都是睇你的樣子如何吧

呢啲唔叫發女寒
叫痴撚線

見過蠢蠢地唔識媾果啲
覺得幾得意

點得意法？樓主有冇受溝

靚唔靚都可以係狗公同真城
靚仔好似多狗公
因為佢地係自信撚

去啦，睇完你就揸到主意

過份自信

有
因為都幾耐以前其實唔可以作準
有興趣知再講

已經好多情侣睇La La Land中伏，未到情侶既睇左分分鐘做唔成

一啖砂糖一啖
睇完

快講

好似sad end

點呀點呀

套戲好睇嗎

人夾人啦，自信好事，諗野正面好多陽光好多

有個女仔朋友俾教會嘅痴線佬睇中
個女仔朋友同我講有個痴線佬當佢係老婆
係到問佢：「你幾時嚟m啊，等我記低」
仲話：「今日係我地相識一個月記念，老婆 」
就咁打出嚟都嚇到我標冷汗

俾機會人啦 人地都係著緊你 不過咁快諗結婚多數都結唔成

年少無知時想請我食飯
佢去比錢 我出左門口
然後差兩蚊出黎問我有冇
完全唔覺得佢柒左

好Sweet

我就未睇
星期五晚

港女：兩蚊都冇學人請食飯

唔好自大自我中心
適當自信都charm嘅

可以報驚

安多芳分泌過多 導致理性失常
咁其實個男既好正常 無拍過拖既好多都咁架啦

不是用口講
慢慢比女覺得你值得付託終身

極危險

見佢怕怕醜醜咁
好得意

結婚呢D 野邊會追果陣講架

拖都未拖到手

佢冇錯
都有女受嘅 但我唔受

冇意思放生人哋啦

真係有女仔like 呢d 架咩

完全性騷擾

我果啲小毛見大毛啦

所以溝女真係冇梗既。你要佢格硬扭曲個人格去就你，追到好快又散。連自己都做唔到

細個
大人應該好少發生
就算有都係唔小心

我後生嗰時做過呢類嘢，而家諗起都覺得羞家

閒時想下當年恥笑下自己

幾時都話毒撚最忌有自信
利申: 毒撚 一見到藍剔就知道無機會發展

從來覺得教會先最多狗公
至少我去過嗰間係
第一次見面都可以熱情到你唔信

經常FF 婚後生活，不過現實連對象冇

有時有自知之明
大家都好下台

返教會都係為溝女嫁姐，好多人溝完就閃，真教徒跟本唔憂無女，大把中女未結婚又搵到錢

借教會之名

其實男女唔多唔少都有咁嘅諗法

我會ff下未來間屋點裝修
從室內設計角度

有但唔好次次都係咁
其實唔做作又死要面已經like

覺得自己好型最憎

btw 身邊D 教徒女仔，D 男朋友個個都大佢地7-8年

言下之意係

送羊入虎口

唉，之前中意 (有好感)個耶教妹妹，佢信得好深
好好女仔黎，又純品
點解要有男朋友丫

咁既女仔冇男朋友先奇怪啦

有番過
但真係完全信唔落

教會真係唔岩我，訓硬

要死撑唔可以瞓

D 教會咁悶，D牧師又冇邏輯，又D仲親共，信唔落唔出奇

男人唔怕老

原來大家都有呢種感覺

邊種

有啲仔係有有男朋友既女都照發功
又係會噓寒問暖
不過無他既 競爭對手得一個

狗公

呢度都大撚把

藍剔幾多次先收手

咁溝女又冇錯既

信教，返教會呢啲同自己格格不入
以前中小學都係耶撚學校
但完全信唔到落去

幼小中都係
信自己吧啦

我身邊D 朋友好多都係追有仔既女仔
香港D 女，條件好少少不停有拖拍，唔做後備就好似我咁做毒撚

雖則冇pm
但點都有方法攞私人contact

係……
香港D 女仔真係唔愁無人追

不要得

畀你搶到過嚟
咪又係要驚之後畀人搶咗去
咁嘅女再好條件我都唔要

太多人追，其實真係享受唔到愛情既感覺

首先條仔同條女都冇另一半
先可以發生媾呢個環節

你話做毒撚唔要得，定追有仔既女仔唔要得

啱呀

就算冇人追，都有仔等住同佢地復合，我識果D女仔，一係冇拍過拖，唔會keep 住單身超過半年

但自己鍾唔鍾意係另一回事
表過兩次白

咩結果

明白如你要這樣易變心
哪到我害怕

唔變心又邊個保證到？沒有他都會有別人，緣盡

好憎第三者
都冇人鍾意有第三者啦

去到30歲果陣，冇咁多人追，D 女就會穩定

得米

一隻手係拍唔響

到時啲仔仲可以係咁追女
唔公平

既然另一半會跟人走
都係遲早的事

到時候仔對愛情既心態都變曬啦，比較唔到。你係我最需要你既時候，你唔係我身邊

到時就係女追男喇

大叔有男朋友未

即刻形勢大轉

見識過d女27開始就同自己識個d差好遠

未呀柒頭
仲未捨得完全放低之前嗰個

D 仔都變哂老手
唔會同女人認真

啊B呢你係邊

記得我

以前成日逼ex叫我

真係諷刺

毒撚可以唔洗急

其實一直好想問，男仔新手係咪會扣分？

Sure... 做乜都柒過人

女人自己受番

後生嚮往愛情，你先叫人唔好急，老左睇化晒，仲有咩意思？

冇特別加分扣分

記得
得你眼殘睇咗做大叔控

幾時都要對異性留一線

大叔系就唔可以大叔控咩

有啲特別柒姐

冇喇冇喇 全部都冇意思

大叔控

你又岩喎 孔劉呢type大叔又幾好J

啱，到我有錢有事業先揀我，
我點知妳會唔會喺我失意時離開我？

水島太太

Agger

MK 先係大嬴家

係咪啲口花花MK仔嚟

個樣正人君子

反差萌

口花花MK 仔又唔一定衰既，唔應該咁快judge人

口花都唔是咁玩的

男人一覺得有機就好有侵略性

向好唸 至小佢唔似係player

不過太chur就算鳩數啦

好似動物霸地盤咁

人會隨時間和環境而變
以前我以前充滿原則，而家變成yesman

口花花咪讚下靚果啲
結婚就

正是咁諗先用左半年黎考慮
好似用左好耐

老婆豬

我地靈長類

我覺得如果你覺得有發展空間，不妨好聲好氣開門見山叫佢收斂一下。
畢竟都係一個愛你既人

所以你係你個名

鍾意同愛好似唔同層次嘅野來

有咩唔公平
咁你女仔夠可以成個老細任你揀啦依家

樓主幾時受我溝

有時會好明白
點解某d人會變或者變成咁
如果你代他或她的角色，加上環境，思想，經濟上的考慮，就會好明白

好多女仔出來工作後，變得向錢向
我明白她們的想法
有些事是必然結果
正如非洲草原上既野豬，一定要跑，而且跑得快，唔係會被吞噬
獅子都會跑得比獵物快，唔係餓死
人大左，就明白人在江湖身不由己

半年咁耐，如果斬左纜，少左個人搵自己，會唔會有失落感?

咁我個世界又唔係得佢
應該唔會
好似賤女人咁

最重要係換位思考 同理心

香港女仔大把人追，我明白既

係因為仲要番工
陪屋企人

但為咗迎合出面社會大多數人嘅諗法
面選擇改變自己拍拖嘅原則
咁樣拍拖法仲會開心咩？
好似變到只係為拍而拍咁...
唔通拍拖只係為咗完成人生一個check point
如果只係呢啲目的，我寧願餓死自己

好深啊

唔知你講乜

只不過，我想講，有時有d事，我地唔想咁樣唔鍾意咁樣
但因為各式各種的原因，呢個係幾乎必然結果
強如大象都會餓死，比獅子群殺死

好多事，大家都好無奈

sorry for1999
可能我入世未深啦
或者有一日我都會變左自己都唔覺

好似D女仔問我有咩興趣，我即刻答打機，睇漫畫。
D女立即掉頭走一樣

唔通話平時鍾意睇書
打高爾夫球咩

有啲人的確唔好呢啲嘅，但唔係全部
起碼我唔覺得有問題

我未遇過未掉頭走既
唔掉頭走既通常有仔

屌 講都無人信啦

agger

所以講番平時興趣就得

岩喇
你難為自己無意思
如果我對你有興趣遲早都會知

你呢個比喻唔夠到肉，我明你咩意思
例如我自己發女寒想拍拖，如果你同佢答其實我想拍拖
咁就含得撚。如果答，唔係呀，唔趕既，寧缺勿濫啊嘛，唔鍾意人費事晒大家時間啊。係咪順耳左好多？

我覺得無必要隱瞞，事無不可對人言。如果佢因為你興趣而唔接受你，咁第日真係相處都應該會困難。比你呃得一時又點？

仲衰多宗講大話

D女會覺得打機唔係興趣，唔上進既男人先會打機

將打機同上進掛鈎毫無邏輯可言。而且突顯咗呢個女人無乜邏輯思維，幾靚我都唔會考慮

應該係咁諗
你網上識
男既好多時都已經假定你唔止同一個傾計
睇下d釣狗公post就明白
一條女幾十萬條仔搵
自己咁岩係條女肯認既一個
同時都假定條女好多人都會認
都假定左好多競爭對手
不斷攻你可能係因為怕其他人攻你又受人唔受自己
依個情況就造就左樓主既情況
都造就左一次過溝幾條女既男人
因為佢地可能都經歷過

都有另一個情況 就係網上都信專一有用既毒撚

結論：條仔唔夠高大靚仔有錢

你個人係charm係有多方面興趣
唔會因為你好acg而唔so你囉

真實個案係有男人(同一個人)
鍾意玩四軀車
鍾意AKB48
肥仔豆皮四眼毒撚樣集於一身
一樣溝到女

其實呢啲都係興趣 喜好姐
好睇條仔把口同有冇技巧去追女

P.s.冇特別歧視鍾意AKB48同四軀車既人

後生果陣就得，人越大，剩返既女要求越高，越難相處

唔係歧視 但肥仔我唔得
對唔住肥仔

全部都meet倒水平

狗公文化其實幾時出現

兩樣野其實真係冇衝突

應該相反 搵人埋單

所有有權選擇人

真正有上進心既男人只會當女人係工具，係on9港女先會話要上進心，實際人地見你無利用價值只會啃完鬆

女人可以好矛盾，一邊好揀擇，一邊又亂搵人埋單，所以先咁多網上騙案

Agger 見得一兩次就摸手摸腳咁
日日黎煩尻我
唔撚覆都繼續煩 仲要約我情人節出街
Block 尻晒佢d 野就打比我
係咪痴撚線？

黐線佬特徵

唉
個女仔唔覆咪算囉
一時覆一時唔覆係咩意思

個個都有權選擇人

為利益

唔覆機就自己醒啦

唔覆既佢會話你做乜唔覆佢然後炸你whatsapp

做男人做到咁，不如死撚咗佢

痴撚線 好似欠左佢咁

女發我多

一定好靚仔

又唔洗死
但可以做得型啲

馬鞍山陳冠希

如何應對以死威脅的前度男朋友
我也

你ex?

是
唔係真威脅
但講到個死字
我好撚驚

你d仔都係有d料

咪笑啦
好撚驚
唔想做間接殺人兇手

笑乜

咁係咪比人reject左一次就可以收皮呀
但係我搵佢，佢又有理我喎

點拒絕你

約佢食飯，佢問我做乜約佢，我話食開sem飯，跟著冇應我
但係之後搵佢，大家又好似冇事發生咁

識左幾耐

你隻臭雞做咩喺連登度唱衰我

自己檢討下

1年，最近1個月先熟

佢目前應該對你冇興趣

都係想大家了解下啫，其實就算出過來食飯都未必一定會追

咁或者成班咁約相處多幾次先

同佢冇common friend
之前d學校活動識

你太突然，人地連點解你會約佢都唔知，一係你正面交峰，一係倍養下感情先

睇嚟D 仔個個都好冧你

認同

有冇諗過復合

係啦屌，講咁耐原來女神type 黎

我唔介意花d時間等佢，不過等得太耐怕比佢fd zone ,而且今年final year,完sem之後都未必有機會再見

其實我都幫自己set左個期，如果今年3月仲未追到佢就斬纜

我覺得FD ZONE係呃人
只有一開始想講大話呃女既男人，先會有FD ZONE，其實就係D仔比人發現在有幾不濟

點解？復合好SWEET

唔成熟
世界冇話邊個冇左邊個會唔得

其實一段關係何嘗唔係由朋友開始
又唔洗一聽到friend zone就怯嘅
重點係做朋友嘅期間唔好畀佢覺得
你只係樹洞，攝時間用
襯呢段時間互相認識多啲，睇下自己
係咪真係鍾意人，睇下佢有無signal畀你
再決定去唔去馬
我覺得咁樣多少會畀返啲安全感個女仔
起碼唔會嚇走人先

過左咁耐應該熟左啦

當一個男人比女人fd zone左
都好難可以追得倒
太習慣朋友相處模式
我就是例子

可以直接同我講自己未長大
要我凑仔

進展成點

放心
我個例子係相識十年

禮貌回覆

咁即係淘汰啦下話

算你好既 無一嘢同人斷六親

你地講緊痴線佬定我前男友

唔係講緊痴線佬咩

係
以為get錯

無get錯

冇錢又唔靚仔既下場
樓主我都唔想咁的樣 sorry

當然係痴線佬啦
叫埋人做痴線佬佢無機架啦

我都一樣

我都覺得是咁
講到尾靚仔/靚女放個屁都是香的
柒頭/豬扒就算幫人擋子彈都只是on9

樓主係咪收緊兵呀?
個男仔幾多歲?

正常人無拍過拖都唔會咁啊？

吊 我竟然追晒三十幾頁

變身痴線佬就可以得米咩

仲衰on9

正常男人興趣喎

又未死刑嘅

靚仔靚女都可以係on9

拍過都咁

係咪好好睇

Ho ball

我個朋友同樓主一樣情況 但佢地而家一齊咗

真係要人夾人緣

廿中

一齊咗一日 因為佢話佢喜歡個男 但又覺得佢好怪 之後我就叫佢去馬試下 反正睇人仆街最開心

推人去死
希望佢地幸福
留名跟進

樓主打鐵趁熱你都應該去試下 睇下邊一對分手先

比賽咩

唔好咁啦 豬豬

拍拖 又唔係結婚 好多野沒一齊你永遠唔會知佢係點
你咪當做試下磨合 唔得咪分囉 而家咩現代一拍就要拍到結婚咩ching

所以毒男一大堆

但係你對佢都有感情啦，比人叫左半年老婆豬喎

又話人發女寒
做咩追左幾頁咁多上釣例子
係咪咁先係真理

唔好信

唔好打到做廢中就得

唔想整花個底

會打機就唔係廢中
廢中要同社會脫哂節

追到就唔會咁 放心

a3

以為冇工開就係廢中

A3同A4都咪又差不多 咪當比個機會自己囉

Agger whatsapp 唔覆佢 佢炸我其他野 eg Facebook ig direct snapchat

a4又同a5差不多
a5又同a6差不多
冇限loop
真係變臭g喇今鋪

都係唔好咁快交換所有contact為妙

做共產黨打手都可以係廢中

追覆姐係點? 通常D人唔認我，都好難追落去

結論
A0同A20都差唔多

20手aston martin
同
1手toyota

其實之前都曾經暗示過兩次想約佢，佢仲識同我講笑，點知到正式約佢，佢又唔理我

唔知仲有冇人
我同痴線佬已暫告一段落
但我ex凌晨text我
提及到
「冇辦法過去」
「係我冇用」
「喱啲生活我真係唔想再過」
「我已經唔想再生活」
「失敗一次就夠」
屌 點撚算好 好撚冇助
佢會唔會真係做傻事
我仲未回覆佢
搵左佢家人同一個朋友講
但佢都未睇我msg

你EX 好掛住你
利申: 無經驗，幫你唔到

有冇人可以幫我

終於追完Post
死啦 絲打講個個男仔既行為同我做啲野有啲相同
雖然都仲有Keep住Wts 但佢會唔會只係禮貌回覆
我真係好鍾意呢個女仔 唔知點解一見到佢就唔想隱瞞佢 好想咩都講晒比佢知 結果就發撚咗癲咁講咗好多唔應該講既尻野

佢對你態度點

其實對住真正鍾意既人，好容易將自己心入面個句講埋出來

你地散左幾耐呀?

因咩散先?

覆啲野都唔算Hea 出街都會AA制 有時都會講下自己近況比我聽
但佢一向出街就好少玩手機 所以有時一日只會覆一次
不過因為之前啲話題都未講完 又開咗一兩個新話題
結果一次會覆5-6句 但講緊野唔係同一件事嚟

本身佢啲性格係點架 有啲人好鍾意將呢啲野掛係口邊
過兩三日又見佢生尻尻係返到

寶寶大人 我以後唔會架啦

一直累積落黎
佢唔值得我付託終身

至少佢唔對你反感先

散得幾個月到半年的話, 由佢先, 托佢d frd 多d 搵佢玩, 淡化下

佢都係讀緊書? 如果做緊野就等佢寄情下工作, 讀緊書就搵人陪下佢啦

佢平時唔係咁
我知佢好愛我 仲好想同我結婚
但我已經完全唔愛佢
佢最近受左家人朋友打擊
講到想死咁 我就回覆佢
因為佢自己其實都有問題
所以我都有叫佢檢討自己先
都幾刺激倒佢
佢反過黎話連我都唔信佢
因為佢最信任嘅人就係我
佢好似唔肯接受自己有問題咁
覺得佢好似癲左咁
sorry for 1999

冇心情同你玩

仲覆黎做乜
你係想完既直頭斬欖啦 你唔會幫到佢
一係你想玩野

純粹個人意見

佢有講過覺得我好識為其他人著想
我曾經戇尻尻咁暗示過自己鍾意佢
又問過佢身邊有無追求者 佢就話有既 但個感覺似朋友 唔知是咪暗示緊個個人係我

我知 我怕佢真係諗唔開
就算佢講到個死字
我都冇打算要同佢一齊番

唔好俾佢咁倚賴你啦
對你兩個都好

係 佢一直都好依賴我
我真係唔知點好

通常講到出口話自己有問題的話 十個有八個人都唔係想你講:「岩啊 你做錯咗。」而係想聽你安慰佢 即使個啲說話係假嘅都好
因為我覺得有錯的話 其實自己心底裹唔多唔少都一定知道 除咗某啲真係戇尻既
有時安慰佢一輪 先轉個彎講下佢會唔會有更好既做法之類 對方聽落去會順耳啲

狠心d, 佢要自己企番起身
之後等佢選擇行邊條路

我覺得你個ex係到自我膨脹緊 將自己諗到好負面 一文不值
絲打你覆咗佢啲咩啊？

佢仲覺得我係咪真係了解佢
我可以好肯定講 我比佢媽媽更了解佢
依幾年我一直喺佢身邊
佢覺得我諗到佢好衰
然後就覺得佢真係咁衰
但佢錯 因為佢真係一個咁嘅人
而佢唔肯去接受現實
我承認我冇安慰佢任何一句
因為一齊果時我冇同佢傾過
我唔想之後佢都繼續有問題落去

如果佢做傻事 佢唔會有之後

我冇覆佢

佢曾經傷害過我
我都覺得個天塌落黎
但我都企得番起身
我係個好軟弱嘅人 都捱得過
點解佢捱唔過
佢根本冇諗住放過我同佢自己

的確你為佢好先會話佢 但講既時機唔係咁岩

每個人承受壓力既能力都唔同 其實好睇佢自己點睇個個人/個件事/個樣野係佢心目中有幾多地位
唔可以拎你同佢嚟比架

而且佢都未係真係已經有輕生 唔好講到咁負面
一齊諗下解決方法先啦

你同佢拍咗幾耐拖？聽你咁講 佢睇落仲未完全放底你
Btw點都唔好因爲佢以死相脅 所以一齊返 治標唔治本的

你唔會幫到佢
唔覆佢咪幾好 佢捱唔過都無辦法
適者生存

計埋我單方面好鍾意佢
我地共識一齊左係五年
但真正相愛 都係年幾兩年左右

你打唔打算覆佢？

如果佢真係情緒崩潰緊
同佢講道理的確無用嘅
佢依加可能只會諗到自己幾咁慘
或者你試下轉移佢個focus去你度
但唔好鬥邊個先最可憐呢啲加劇佢嘅情緒
問:
你覺得我仲可以為你做啲咩?etc.
等佢情緒穩定啲，用到個腦，
可以傾下，表明你嘅立場同意願，
講完一大輪最好假假地
都鼓勵下佢都有咩地方好
相信佢都可以搵到下個
我諗佢都係爭一個死心嘅理由啫
解鈴還須繫鈴人

我都係等緊一個死心嘅理由
所以我諗咁樣會幫到佢嘅

有時啲野亦真亦假係最好
分得太清 人好容易會接受唔到真相

我根本唔知可以講咩

係公司見到條見女就撩既厹都好撚難頂

佢一直唔死心
我已經block曬佢所有野
佢單機左好耐 點等我都唔會見佢
咁都唔死心

有啲野我覺得親口講先係最決斷，
再無FF嘅空間
當然，你如果驚佢癲起上黎咩都做得出
嘅時候，搵多個朋友係附近陪你啦

你哋係咪之前已經訂咗婚？但因為屋企發生咗啲事，所以散咗？

我已經親口講過好多次
每次佢都眼濕濕咁
我就係唔想見倒咁 所以我點都唔想見

咁真係仁至義盡喇
唔理佢算啦，交返個波畀佢阿媽同佢啲fd
咁似啲小朋友扭計
只係要自己想聽嘅答案

所以咪話佢唔成熟
佢已經停止左成長咁

唔係

所有人都係咁嫁，就算50幾歲都可以中二病發

樓主hello

hi

個男係咪on9架

其實你搵佢d frd, 佢d frd 點講?

我搵左佢屋企人了
佢屋企人叫我ignore佢
比時間佢 佢會自己諗通
所以我叫佢得閒留意下
唔好比佢諗歪後悔

佢朋友話我ex唔肯聽佢講野
覺得佢根本唔明白

無追post講下咩情況ok嗎

從何起

追左少少喇
其實你對佢無責任架喎
由佢死啦

我點做得出

唔理佢最好
你覆佢只係比假希望佢
係佢人生上消失
時間自然會沖淡一切

既然我都告知左佢朋友同家人
冇野需要我做喇

你仲好愛佢

無野架啦, 佢身邊d 人會睇住佢

我ex俾帽我戴有無理過我死活
我本身情緒病

己所不欲 勿施於人

睇樓主都係好善良
我ex已經差唔多兩個月無覆過我msg
問佢野 正常朋友講野都唔覆
應該覺得我未放低

有時我會覺得
當你諗到你咁樣做完之後
人地會有咩感受
就做唔出手

屌 佢去左個更海嘅地方 我可唔可以報警
help